記者朋友幫幫手，一定要比所有人知！！

推

幫你推

一定要比所有人知，所謂嘅加強咗力度，原來係加強咗力度推香港人去死

呢單野 講左成個星期啦喎...

Push